# Git_task9_homework2

#Завдання 9
#Створіть новий репозиторій з модифікатором доступу private. Надайте хоча б 5-м колегам доступ до нього. Перейшовши за посиланням кожний повинен: 
# клонувати проект на ПК;
# створити нову гілку;
# додати декілька файлів;
# надіслати зміни на віддалений сервер;
# зробити code-review.
